祝大家武運昌隆

十一賀佢老母

仲武咩運 熱門第一個post叫人留係屋企撒溪錢都講得出 仲要2千3正皮 屌你老母 成堆真手足留哂言叫人拉番post落去 無人聽 班港豬見到不受傷 不被捕就搶撚住推風向post 痴線

祝各位巴打 今日武運亨通